唔講其他，斬波黎講James Rodriguez係現今真係最top

反骨

世界盃反乜撚野骨

更何況係光頭佬用人唯親，迫走james